唔好意思，有小小事情想各位手足幫手解決

首先好多謝今晚唔同崗位嘅手足，唔淨只係今晚
過去咁耐嘅手足都多謝你地

我想講嘅係

個殺人兇手好快會放翻出黎，唔係話我地五大訴求唔重要
係好重要好重要好重要

但係過去，政府淋病狗聰一直冇回應過我地嘅訴求
其實佢地覺得時間沖淡我地，等我地妥協
政府一直推警察出黎受，我唔係話佢地可憐，只係本是同根生嘅道理，大家仇恨多左，自然多個敵人，難搞好多(講明先，我係黃，非撐警，亦都發過夢，佢地唔當我地係人咁驅趕，講起都著著地)

今晚嘅中西環同元朗事件都令到大家好火滾
但希望大家平心靜氣聽下我想講咩
不如我地搵次遊行，要求政府，淋病回應翻台灣殺人呢件案件先(真係好小睇新聞，可能回應左我冇睇到，還望手足勿大力屌)，兇手就放出黎，比卡超同政府拖左咁耐，依加只係要佢地還死者一個公道，唔係叫佢回應示威者

呢個理我諗左好耐，殺左人係要付出代價，唔理藍又好黃又好，呢個唔係主歡客歡，撐警定撐年青人嘅事
除非你話個還死者一個公道呢個道理都係我歪曲出黎
咁我都希望咁諗嘅人全家都係咁樣死

各位，如果我有咩講錯試下細細力屌我